多項文康設施暫停開放至2月17日

【多項文康設施暫停開放至2月17日】

康文署今日（2月1日）宣布，多個文康設施將繼續暫停開放至2月17日（星期一），同時取消期間在有關場地舉行的康樂、體育及文化活動。

暫停開放的陸上和水上運動設施包括所有體育館、運動場、草地球場、人造草地足球場、網球場、壁球場、草地滾球場、高爾夫球設施、公眾游泳池、泳灘、屯門康樂體育中心、水上活動中心和度假營。文化設施則包括所有博物館、表演場地、公共圖書館及附設之自修室、流動圖書館，以及音樂事務處的音樂中心。

在這期間，城市售票網會維持網上及流動應用程式購票及票務熱線；公共圖書館將繼續提供電子書及電子資料庫等網上服務。康文署轄下的陸上免費康樂場地，包括公園、遊樂場、戶外硬地球場、滑板場、極限運動場、滾軸溜冰場及單車場等，會維持服務。

全文︰

推1

推2

推3

推4

推5

推

推6

推吖

做圖書館嗰班外判咪成半個月無糧出？

推7

同問

推8

支持警察

武漢執法

推9

是

本身我都支持政府既，但係阻到民生就唔岩

控制唔到應該都會繼續停

為咗拯救我哋嘅海底撈，必需要不惜一切挽救更多中國人

終於有藍絲mon狗撚蒲頭

墮入痛毒圈套

我都已經打定心水計劃轉去24/7

做得個D工都唔會等錢得洗去邊

推10
記得五分鐘之後立即鳩叫

頂多都係當學生part time咁賺下零用錢

好想知dse點算。。

retake自修考

咪係
得個雞碎咁多
真係等錢洗既先唔會返呢D工

人又閪又咁多規矩

pish 1

pish 2

pish 3

同香港一齊共勉之，唔緊要嘅

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

班賤種撐定屌林奠好呀

唔止⋯文化場地嗰班都係⋯

唔使開飯咩

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

17號再postpone我都24/7算

想游水

dse 星巴克 和你坐

話停到去27喎。唔止17號

Source?

上星期聽staff講係17

師兄你係咪去開九公

說好的黃色經濟圈呢

所以咪話健身嗰啲就只好幫襯健身會所

內部消息?

不過我睇呢場瘟疫嘅擴散情況
都肯定會好似沙士咁六月先至停

上次咪有個fake press release 講停課至27號
呢個又黎？

不過跟住索性停課停到三月

諗起呢單

公共圖書館於新春期間休館三天，以定期檢查電腦及多媒體系統。不過，張先生認為公共圖書館乃巿民消閒好去處，選擇在一連三日的農曆新年假（初一至初三）休館，對市民造成不便，「圖書館大人同細路都啱去，新年假期應該照開，方便巿民！」

都唔關事 初一至初三嗰段時間不嬲都唔開㗎喇

Man power 堆匡智會點算

變相被失業

屌你老母
唔能洗踢衛生波啊

我想去運動場跑圈

明明做運動強身健體可以抵抗疫症，但係連呢個渠道都剝奪埋嘅話，都可以睇得出特區政府完全係想任由疫情蔓延， 同時藉防疫工作去限制人民個人自由

關唔封，先封城

全職照出（聲稱）
但唔知扣唔扣假

跑馬地遊樂場可以畀人跑圈
亦都有些少健身設備畀你做pull-up

將香港轉化成一個大型露天瘟疫實驗場

跑個步都要入到去跑馬地先有得跑

班廢老最愛嘅圖書館冇得開，佢地會去邊

借左本書4號到期，續左5次冇得再續

27號都未必開 起碼4月上旬先開返

圖書館都停咁耐，慘了

網吧

香港嘅露天健身設備比其他地方落後好多
起碼都要喺沙灘海旁嗰度整返個洛杉磯式嘅hardcore健身裝備

賠死借書人士

點解咁講

康文署d泳池不嬲都出名在係畀你釣魚

pish 4

可以邊到做GYM

公園遊樂場

你又知？

唔係
呢段時間過左期唔洗畀錢

呢個要pin

pish 5

請問有冇source

(直播緊)林鄭拒出席醫護罷工談判 醫管局員工陣線開記招交代詳情

坐之嘛, 無話要買咖啡喎
廢老咁齋霸位

仲有無限wi-fi

pish it

唔洗逐個禮拜吞啦, 直接暫停到6月啦

好多Starbuck, Café 什至特別係雪糕鋪
用即棄碗杯既都係「商場座椅」
可以任你坐
可以明正言順唔消費入去坐
先篇新聞真係要定期重溫一下

地產商容許外賣店在商場「冒充」餐廳涉嫌無牌經營食肆

咁撚樣都應該要退返啲錢好啩

康文署健身室開唔開

之前bk咗場係咪會自動退番錢

thanks ching

話明體育館都閂門嘅話，都咪洗旨意同廢老爭健身機用

呢樣就要等佢開返先至問佢， 因為佢閉館嘅話你連退錢嘅能力都冇

pish 6